一醉解千愁

但酒入愁腸愁更愁

飲緊

啱先飲完 但係仲諗住條女

laphroaig 12 yrs

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦